黃台仰出席『亞太合作安全國際研討會』呼籲歐盟與聯合國正視跟進港人情況

本土民主前線
· May 31 · Edited ·

【組織近日動向】
出席亞太合作安全國際研討會

敝黨發言人黃台仰於本月26日到台灣出席亞太合作安全國際研討會，研討會為期一連四日，由意大利國際裁軍與解決爭端研究院（ISODARCO）及台灣財團法人兩岸交流遠景基金會合辦，共包含多個討論環節。有見於國際關係愈趨緊張，包括中美於亞太地區爭奪主導地位、北韓接連核試、網絡發展致使地區爭端加劇、東海及南海局勢令人擔憂、亞太國家繁頻作軍事交易等，各方希望透過會議尋求外交及政治方案解決上述問題，並促進經濟及科技方面之合作。

至於黃台仰所參與之討論題目為「少數族裔如何促進亞太合作安全？（How Do Ethnic Minorities Promote Asia-Pacific Cooperative Security?）」，與會人士包括曾披露中共於烏魯木齊進行核試的安華托帝•柏格達醫生、達賴喇嘛西藏宗教基金會董事長達瓦才仁、內蒙古人民黨主席席海明以及香港民主黨前主席劉慧卿。

席間黃台仰表示中國在南中國海的侵略行為正危害亞太地區的安全，而中共正於世界各地宣傳扭曲的中國大一統民族主義及打壓香港本土主義，以圖建立所謂的中華民族身分，鞏固其非法政權。黃台仰又舉例指中共漠視《基本法》的承諾，以高壓政策打壓香港人的公民權利。

黃台仰強調，為了整個亞太地區的安全與和平，我們必須抵抗中國的侵略以及其對弱勢地區的打壓，而中共必須倒台。故此，黃台仰提出以下四點建議：一、國際間應加強關注香港市民人權被剝奪的問題；二、歐盟與聯合國應正視港人遭打壓的情況，並設立專案小組跟進；三、亞太地區的少數民族應組成聯盟互助及對抗中共的侵略；及四、歐洲各國須正視中共為世界和平帶來的威脅。

黃台偉應該為段英文講話練左好耐

我記得佢學業都唔係好好

佢話過佢F3成個學期無上堂照去考試好似考左第一